同周星馳拍戲真係發一世惡夢

韓永華個張咁似館長